Polyu PT degree可唔可以報non jupas

打定輸數 希望努力讀轉第2科engine

讀緊deg 再 non ju?

岩岩收到PT degree paed 唔撚想做呢行啊屌

reject offer 下年重新報

下年仲會再開PT me?

巴打已經決定要個Offer? 咁快拎定note

係啊 巴打 下年都冇me 我gpa唔太高 自問最多讀到topup次等degree 拿住呢個polyu打飛機都好啊

巴打 gpa高唔高 如果高既話唔洗好似我咁

POLY仲有PT DEGREE咩

SPEED 咋?

你gpa幾多話.. 呢個其實唔差既 poly award 假假地都叫poly u grad 不過科野就

唔高 得3.6咋

聽聞今年係最後一年

我2.8 巴打 你加油 Polyu ugc應該會有offer

多謝你先不過始終都唔係我努力就做到既事 睇命運啦

paed reject啦

自問冇料 細個掛住打機唔撚讀書

你係ME?